【電影】向政府說不 線上看

經歷多年軍事強人皮諾切特的獨裁統治，1988年智利舉辦公投，人民要用「Yes」或「No」決定未來八年是否繼續受強人統治。面對壓逼的政權，還有麻木冷漠的人群，反對黨領袖請來年輕廣告人，動用一系列廣告和宣傳來傳達反抗信念，喊「No」要自由。這一回，他們的戰場就在人民眼皮底下，讓視覺尬政權，奔放彩虹圖案對上冷硬政治口號，用想像力解放鐵幕之下停止跳動的心。

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調